国家隊呢？

掛住開人大無睇個市

點解我哋俾D洋鬼子欺凌，国家隊都仲未出手？
擊退沽空港股西洋鬼！